
                      Esta película me ha encantado, tanto que ahora que ha salido en Dvd me la he comprado.
La sensación para mí durante la película era de estar viendo algo nunca visto en el cine, y la sensación para el resto de la sala pues lo dice todo que al terminar la película la gente empezó a aplaudir...
Me encanto la gran historia de amor entre los 2 protagonistas, la historia es realmente espectacular.
Un diez para esta pelicula
        
            